請教windows registry

之前搞個Library整亂咗個Music同Pictures, 嘗試搵registry改返, 而家個名叫Pictures, click落Music都會去咗Pictures, 過咗一排搵唔返喺邊度先可以改返啱佢地
有冇大神比較熟呢方面? thxthx

大你老母神 返百度問啦

蝗語? 要戒要戒!

問題已解決
Computer\HKEY_CURRENT_USER\SOFTWARE\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Explorer\User Shell Folders